有無人剪親指甲都要好耐?

修勁耐 銼勁耐
差唔多成粒鐘

一邊煲劇一邊剪，通常剪半個鐘

55

剪完磨滑先耐
要磨到唔刮皮膚先收手

剪腳趾甲耐啲

女人先會銼甲

白痴=.=